海關內地製緝私艇翻沉 3關員墮海搶救不治！

【00:10】警方表示，兩男一女關員送屯門醫院搶救後不治。
【23:30】新增讀者劉先生訪問
【23:10】據悉至少2人昏迷，送屯門醫院搶救；其餘輕傷清醒者送北大嶼山醫院治理

晚上9時許，一艘船隻在機場以北一處沙洲失事翻沉。消息指，涉事船隻為海關緝私淺水艇，船上共有5人，翻沉後有3人被困船艙，需要出動消防蛙人拯救，至晚上10時許所有關員已救起，其中3關員昏迷，送院搶救後不治。警方指事發時，涉事船隻撞到不明物體。

據悉其中3名傷者被水警送往屯門慧豐園碼頭，再先後由救護車送屯門醫院救治。讀者劉先生在碼頭目擊傷者救起一刻，稱其中兩男女送上岸時昏迷，身旁有救護員和水警急救，一名男關員當時仍有佩槍在身。

資料顯示，海關現使用的淺水巡邏艇，自2016年6月起投入服務，由內地生產，每艘價值400萬元。最高航速達50海里，可載10人，並增設測深儀及全球定位儀等先進設施，提高海關海上反走私能力。測深儀有助駕駛人員於追截可疑船隻時準確探測水域深淺，防止意外發生。

另外，為加強打擊海上走私活動，海關去年斥7200萬元添置四艘新截擊艇，並先後於去年5月及12月投入服務，海關當時稱，新高速截擊艇採用噴水式推進系統，可載六人，最高航速55海里，可於45分鐘內可到達香港水域任何一個角落。消息稱，新艇由山東一造船廠建造，服務年期約15年。現時海關配有22艘不同船隻全天候於香港水域執勤，包括五艘區域巡邏船、四艘高速截擊艇、兩艘淺水巡邏艇、兩艘海港船和九艘充氣橡皮艇。新截擊艇服役至今已成功破獲10宗海上走私案件，其中更包括海關於過去10年破獲的最大宗的走私凍肉案件，一共撿獲約540公噸懷疑走私凍肉，估計市值約5,000萬元。

rip

一轉用中國製 即刻死人

咁黑警轉用中國製催淚彈 咪即刻....

終國貨

中國製造...奶左野啦

最怕係死手足

警方：唔洗開獨立調查委員會，因為無可疑

黑警帶埋二噁英比全家！

可能係故意撞船想自殺

點解係海關rip

無可疑就係死手足
有可疑係死藍絲

佢地唔信/接受都冇辦法
睇邊個好彩

如果唔因人廢言
成龍冇錯架

扔咁多手足落海要還架

支那製造問題多D

撞到不明物體同D人撞汽車話避狗一樣

支那製造 同 capcom啲直昇機有咩分別

無所謂 海關入境都唔係好人

可能海關無意中發現秘密，所以要滅口

係中共眼中都係犧牲品

黑警仲好撚風光囉唔該
死錯人啦屌